香港無左就係無左，求下大家

因為呢件事心情好低落
本身想去個快閃旅行返嚟再罷工
但又手停口停唔可以曠工
藍絲老細唔希望我請no pay
（雖然藍絲，但個人係尊重我地，有嘗試理解我地立場）
之後狠心取消左個快閃旅行
本身個旅行都唔係去玩
咁啱有朋友小朋友出世
遠洋邀請我去飲
雖然好可惜亦都好難受
但係一諗到星期一唔去捍衛自己嘅屋企
以後就連去台灣嘅機會都無個陣
內心點掙扎都好
都唔可以唔企出嚟
班小朋友面對緊嘅係十年刑期
我只係犧牲一張機票
其實係真係好小事

所以我求下大家
真係諗唔到有咩原因係可以再忍落去
（當然，死亡係可以體諒）
唔好再諗有下次
抗爭遲左就係遲左…
旅行去少次最多無幾千蚊
抗爭去少次可能連明天都無埋
真係好撚心痛

勿相認

pishh